聽日69遊行唔好講到自己咁偉大

我哋唔係為咗全香港人，我哋係為咗自己嘅未來， 只係為咗我哋自己嘅信念而出嚟發聲，僅此而已

聽日如果有人想走，唔好迫佢留低， 你唔想走佢想走只係信念唔同， 我哋只需要堅持自己相信嘅嘢就得啦， 何況每個人嘅身體質素都唔同，無謂強求

BTW #69不散， 維多利亞公園終局之戰， 大家早啲休息，聽日盡全力為自己發聲

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！